女神崩壞

好慘，之前明明好爽的

畀我屌埋先

勇武漢

你住邊區？ 感染左記得去警署尋求協助

因撚住要切啫啫

好撚想屌

可以刷首抽了

啫啫炎

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

都幾好嘢 得番半條人命都不忙打卡

懷念爺爺 仲勁

俾埋我

同右邊件衫一樣